「很想獨自食下午茶」

似半年內執笠

行過見裏面得廢老
佢應該想sell比後生

唔執咁點?

金拱門都係

請你食呢set又點話

搭多樣
唔執嘅話，樓主(打手)死全家

大把大陸佬食, 當正係香港名牌

你都on79

但你要死全家

有病要及早求醫，不要放棄治療的希望

陳詠謙既弱？

幾抵
不過嗰兩碟野好寡

19